# Rapport de stage

Le Flem Lénaïc -3ème D

Collège Saint-Thomas d'Acquin

Stage effectué du 11 au 15 février 2019

## Orange
6 Avenue Albert Durand
31700 BLAGNAC

Maître de stage: Jean-Louis FEREY

---

![Orange!](img/orange.jpg)
